每人20-25隻字(唔計標點)接個故仔

今日，我喺街又撞返佢，嗰個曾經令我痛不欲生嘅佢。

佢講：「八婆，我撞你一次搞到你骨折姐，你使唔使撞到我入廠兩次呀？」

我：「乜又係你呀？陳生。上次撞到我個鼻穿咗個窿，姜濤我嘅，咪同我掙呀！」

每次坐下，起來，當年的感覺猶在，身體的痛，思念的痛。

然後，瑞士就贏了6:0了。

為了發洩心頭之恨，那晚，我吃了60隻瑞士雞翼。

最後發現被人下毒，死了，終年20歲。完～

我： 講笑炸，誒嘿

之後因爲啲雞翼有大量雌激素搞到我變左做女人

自此好受歡迎，萬能插蘇係我賣點，插人被插可同時進行。

最後因爲被插得太多，死了。

死後我落咗地獄做咗隻地獄雞,300000000000一Q

眼睛睜開，原來一切皆是夢，又要開工了

開工見到新嚟嘅PartTime，好靚 ，好有氣質

每一日我見到佢，我有種講唔到既感覺，大概呢種係愛吧⋯⋯

我立即諗到不要去暗戀潮文，然後去左強姦佢

我立即付諸實行,尾隨佢放工時,我發現了一個相當噁心的秘密。

我屌！原來佢係偽娘 我原來強姦緊個男人

耳邊響起李克勤既深深深

即刻拎出四百蚊去問問

望住佔滿屎嘅撚我愛上左男人

又死了。

原來又是發夢

起床上廁所刷牙，又死了。

之後在忍界大戰中被穢土轉生

話咁快我又要準備出生於世上了!
嘩屌！乜我老母隻閪陣味咁熟嘅

最後臭死了。

喺就嚟臭死嗰一刻，我記起呢陣味原來係我初戀嘅閪味

最後又死了。

即刻襯出世個下瘋狂奶呀媽塊閪

閪水羊水再加血水既味道 令我未發育既小jj都大力企左起身

死了。

死你老母

我入撚左恒大 之後仲溝左條女

係唔係都死既

「老婆！係個仔呀！」
把聲咁熟嘅？係佢？係佢嗰陣搶走咗我初戀，而家做埋我老豆？

我又驚又喜，心諗今舖我一定會搵機會屌老母。大大頂綠帽笠落條契弟道

最後，我死唔去 比個男人用條啫打醒左我

發現個男人係恒大師兄

大師兄一路打，一路話：在座各位…

「我係拉登」，我聽到我心臟病發，成個心臟爆破，死到不能再死。

在復活節當日 我又復活

復活後，我又死了。落左地獄，見到比卡超。

唔知點解比卡超見到我就係咁擺條尾鞭打我

打到我好想射精

此時我一路說出：本王罪孽深重…請徾罰本王

但我最後都忍唔住 射左落比卡超到

就咁樣 比卡超有咗我嘅仔

個仔叫做 小智

小智佢好聰明，三個月未夠就識寫字

22歲考入恒大

入完唔夠三日 死左

懷疑同恒大風水有關

死者死因無可疑，警方列為屍體發現案。

個警員原來系恒大畢業

但係讀恒大又如何？
又唔係找到一些特別的線索

在旁警員：頭先死者嗰杯精液去邊啊？

原來有個恒大學生放學經過拎走左

之後世界未日。故事完。

拎完死了。

第二日，有人去差館自首，話小智係我殺嘅，

自首果個原來係恒大學生，而差館當值果隻犬係恒大第一屆畢業生

之後去引爆核彈，世界未日。故事完。

原來宇宙中有另一個世界，叫恒大世界

入到去見到一堆hall雞扭下扭下 好撚想屌

點知聽日要做present

屌完d hall雞 叫佢地幫手做 因為班pk gpmate飛機

結果我一路幫啲hall雞舐閪，佢地一路做

佢地高潮完都未撚做完 召喚金翅仆街鳥

但係有隻hall雞忍唔住想幫我吹爆 但吹到我就射既時候 佢死左

最後自己走咗入打飛機算鳩數

打打下我發現 我未試過屌屍 所以屌左隻雞

最後中出左 但係份project未做完

做完份project都已經3點幾 落左樓下7仔買野食

買下魚蛋燒賣見到大波sales assistant 扯撚咗

我小心尾隨 走到後巷 將佢強姦

個assistant冇撚啦啦問我 岩岩係咪叫完雞嚟

幾個月後 我感染愛滋 死了

佢答我 咁撚細就咪撚屌我啦 到最後我係屎眼位攞出一條30cm長既巨龍出嚟

我乜都唔講 姦撚咗佢 仲要叫得好大聲

大叫 我愛恒大

然之後中撚出咗 淨低嘅畀條女飲曬

條女飲完大左肚，個仔日日係個肚講：「爸爸，唔好唔要我。」

之後打撚咗佢 之後再走返嗰間7仔

入面個阿叔知道左我搞佢孫 所以要挾我同佢扑野

橫掂未試過男人又見佢係三哥咁款 知道要畀佢搞覺得好撚期待

點知發現個男人畢業於恒大

讀恆又如何 咪又係要比我大大咁屌佢馬眼

點知發現自己都入埋恒大

之後quit u ， 重考dse,拎左三十分

都係入恆大

恒大之神來見我，話我不死之身，以後都唔會再死

太樣衰，連面試機會都無

面試時向其他參加者說出了一段勉勵既說話：
「係HSMU讀書呢三年俾咗好多回憶我
大學五件事讀書、上莊、住hall、part-time、拍拖 我都做齊
HSMU既老師真係好好 同學亦都好好學
我敢肯定無論係師資定學生質素 HSMU既商科都絕對不比三大差
Pound of my school！恆管人 共勉之！」

評審聽到你七情上面嘅演講，感動得淚流滿面。

劉英君仲話想入恒大教書

佢個名叫poor gay,冇錢又要去叫雞

就係咁我就skip咗初選 直入10強

花姐叫我陪佢一晚 比個冠軍我做

喺個晚我地大戰左三百回合，69式，無所不用其極，咩體位都玩曬咁製，最終體力透支。

之後跳左上一架開往恒大既小巴

經過紅隧嘅時候，發現得翻小巴上嘅人。

小巴上全部都係男人，我唔小心又扯左

然後發現到條j到有個小型炸彈，倒數緊⋯10...9...8...7...

6…5…4…3…2…1.9

爆了，人生也完了，反正我只是七百萬隻奴隸其中一隻

夢醒了，發現原來我一切都係發夢

但隔離真係訓左花姐

同埋恒大校長

花姐大咗肚 我都搞唔清究竟個肚係我定校長嘅

個bb響肚入面識講野，講左句 i pound of my dad

之後破肚而出，周圍問人食唔食腸仔蛋

係食我個腸仔同我粒蛋

然後我條腸仔同兩粒蛋就俾人切咗出黎食

你要唔要射一甩？一名鮮血淋漓的年輕正太正周街問人食唔食佢支蠟腸短支裝

小朋友，做咩一個人係街四圍走？不如姐姐請你食鮑魚？一名年輕美貌少婦道。

少婦呼叫經理人將車駛至，在車上為少年穿上衣服。仔細一看，這少年的五觀精細，彷彿有如⋯

往事如浪潮一波波湧現，少婦回憶起重前的點點⋯唉，我又在亂想甚麼呢？

小朋友你爸爸媽媽呢？
少年靜靜地看著眼前的少婦
雖已年過三十 但舉止仍像少女

一臉清淡花妝更帶出少女的秀麗臉龐
一襲輕便衣裳仍無法掩蓋那迷人身段

你做咩呆左咁望住我？唔洗驚架，姐姐一定會幫你搵返媽⋯！

特然轉灣跳出個廢佬
屌你老母！揸車帶眼啦！
整架車為了閃避急轉了720度

少女旁有一位油頭毒撚在回覆名為:每人20-25隻字(唔計標點)接個故仔 嘅連登po ，從此佢就成為故事的主角

你⋯你你冇事嘛？
少婦著急地問道。
轉灣的急速氣流使到她心跳加速

并獲得恒大取錄

取錄後日日屌hall雞 屌完就屌自己條女 之後再挽3p

冇計啦，老豆老母廢加上自己又唔係有好嘅遺傳因子，埋土恒大都照殺啦

改做浸大 恒大 得唔得？ 我代入感高啲

好呀

入浸大改變咗我一生

先讀恒大 再讀浸大， 學歷一時無兩

最後讀埋中大一口氣三個學位

再入埋中銀度做

之後一個唔覺意畀中銀櫃員機壓死咗

之後轉行玩pokimon go

跟手見到隔離個師奶都玩緊

問佢一唔一齊行山玩pokimon

點知我地玩得太興奮一齊滾咗落山，喊破喉嚨都冇人理我地。

突然 天空有道光射咗落嚟

之後我又死左。故事完

點知原來係火箭兵團腳踏七色彩雲飛緊過黎

原來火箭兵團個個都入讀晒恒大 做我師弟

讀恒大又如何？畢業後搵到間良心公司做 畀天竹吹完唔駛返工 好過讀hku啦

但係發現間良心公司原來得14k，以為做夠兩年有得升，點知被人話岸鳩仲要收警告信